屌 最近靜到。。。。

聽緊王婆婆個記招

情況仲令人擔心

Day 56
最近真係無乜消息update 好靜
自從37日過咗 出逮捕通知書之後
關於12手足嘅消息真係冇乜
家屬律師初步估計元旦開庭
但其實都冇人知準確時間
家屬連邊個接咗單case都唔知

問題一直未解決
希望大家會入嚟繼續吹水推post同去twitter rt
記住越多人知道 佢哋越安全

另外希望大家可以留意埋泰國嗰邊
佢哋今次都好幫12手足
Twitter成日見到佢地幫手

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

推

依個post好撚嘈

#standwiththailand

大大力推 再大大推基巴

你班痴線佬係咪傻的
仲快過我

無咩消息都唔好忘記佢哋

無撚曬消息既

輕鬆

twitter好熱鬧

DAY 56
大家可以參與#RopeofHope 活動

#Save12HKyouths Campaign

同埋幫幫手，click入 #WhatisHappeningInThailand 呢個hashatg，幫手retweet泰國人嘅tweet，
畢竟早排佢哋不斷幫手出tweet聲援12港人，依家輪到我哋支持番佢哋

#WhatisHappeningInThailand

另外有幾個Twitter account係有講緊泰國嘅抗爭情況，大家可以follow

未換電話唔夠快 部機卡卡下6s plus

關注泰國
關注十二港人

手足

即睇
王婆婆好似用返smartphone了

懷疑德仔上堂

又係差少少

食完早餐就開始twitter 任務

真係

泰國嗰邊都幫幫手retweet

王婆婆點解仲未死

轉新機！而加仲有附送耳機，好似係

早晨魚仔 食左早餐未 有冇睇pin RT

12?

Tut

pish

精神！！早晨！！食左早餐未 有冇睇pin RT

想買返11好似減價

岩岩訓醒

朗

丙

早晨文仔 食左早餐未 有冇睇pin RT

關注12 關注泰國人

基

早晨小雨食左早餐未 有冇睇pin RT

RT咗未

Pishpish retweet 咗未

英國旗

曦

你真係有守承諾 日日入

王婆婆！

王婆婆快啲開連登account

早晨食左早餐未 有冇睇pin RT

唔好懶了

撐住

都可以同呢度嘅人分享下

Rt同食黃店一樣
都係生活態度

早晨中間仔 食左早餐未 有冇睇pin RT

唔建議推我

好難爭#2

依期鍾意飲好立克咁你飲左阿華田未 有冇睇pin RT

早柔

今日咁慢

瞓醒咁都2到

母德母retweet

早晨唔好唔開心 食左早餐未 有冇睇pin RT

一見通知就衝入黎

佢分享左女看守所嘅情況
好擔心喬

抵佢無女

華田正好多
日日keep住做

一齊等

好正囉真係

岩岩剪緊指甲

岩岩食左 而加上堂
有睇

食咗早餐未

鍾意6s多啲
前排部5s仲用到

你試下三日唔開post呀，無人會記得十二港人，每日HK12, 每日Pompeo ,每日佳仔，每日Thailand，每日黃圈update 係基本盤

今天要繼續堅持

今日都要retweet

好波
最近好似靠自己人推 好難上熱門

基基

我愛樓豬

咁早醒

睇左

早晨天仔 食左早餐未 有冇睇pin RT

Good morning
yes

真，我對上一部都係6s
如果唔係舊電，應該可以再戰幾年

殘啦 舊電倒水用左4年 依部6s做後備啦不過如果當初有換電應該仲正常運作

精神睇左
食完早餐去習武

12人其中一個係女
處境可能同王婆婆當時一樣
甚至更惡劣

早晨翻仔

Minor 啲咩

推呀，支持香港之外都要支持泰國呀

rt咗成朝上年睇live啲回憶返晒嚟

Gaga

見親你都想笑

上面個我要攬女係咪block得

瞓得勁少 陣間又要返工

終於上得返

希望王婆婆以後都喺香港定居

今日retweet jor mei

拼拼

回曬塘 當初點撚解可以覆鳩曬

林巴

琴日見唔見我副肌肉先

唔知點解

震兄遲大到

夜晚開會唔會多啲人

等食午餐

朗巴

咁撚早醒

keep 住關注

喺香港都未必安全

見你琴日好夜上嚟

由由

真係

車震巴

未死

今日好啲 叫做多啲人

總好過支那吖

Push

好立克加奶好好飲

笑死

一齊推一齊retweet

今日終於唔MOON住

不推

蒲公英

食左咩

架仔

早餐食咗咩？

唉 聽個記者會
越聽越擔心

公仔麵

床

點解會不推架
我愛樓豬

你真係咁諗？我覺得佢有能力既話應該去台灣

係啊
勁慘囉失眠

小西
我愛樓豬

食咩我諗緊

想隻揪

大英啦

我都愛

婆婆

江水綠如藍

王婆婆話啲人要昅住佢驚佢出事

尋日早訓成唔成功

我明

早晨sales 食左早餐未 有冇睇pin RT

遲左

一齊keep 住

年

咁rt未

Good咁你入黎吹水未

啱食左

奔

全部都己拒絕回應黎回應，當冇事發生過

牙西

721

大正

我都係6s勁好用.....

4次

你地早得濟

我都諗緊

唔好同我爭

未估到

屈

濕膠

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

一齊做

殘左都好鍾意 啱啱單手揸機
我比左屋企人做後備機

殺你一個措手不及

包包

咁早起身

沸鹽巴

上堂

咩武 教我 依期好想打鳩樓主

我準時

佢唔係成副身家留晒喺支那咩
去到台灣都唔知有冇錢使
如果冇能力都係留喺香港好過返支那
不過最多佢喺香港又冇屋住

我都唔知自己講緊咩

我想瞓教

係 rt埋泰國啲野未

我想當佢係自己嫲嫲咁照顧

西西

豆腐花好耐無上嚟啦

牙由最威

已經tweet左泰國野.. 再tweet又會比人ban

831

點解成日夢到自己開post

你明？

媽咪

Rt未呀

RT

Rt左啦

下次開前通通水

無良心一律封鳩

講起又係，上次見佢已經係關於佢叫曦試食粟米豆花

地方的tweets需要retweet

完 全 明

101

唉係

諗唔到

基巴⋯召喚我入嚟⋯
停一停Twitter 先

Pish

真係唔知 小廢

呢幾日世界發生太多事，都好少過嚟

睇番先發現
馬來西亞同菲律賓都黎料

但我唔係最快

感謝武肺 我啲body fat又少咗

崔

琴日推極都冇反應

康復中

同感

西仔

安全

操肌中

Con ni g wa rt左未des

泰國霸熱門

無人理會

如果舊登實派佢一個禮拜膠

操基中？

佢會ban 我試過連續十分鐘回應鬼佬 個個tweet唔同內容 都ban

我試過一日兩餐都係 想試曬唔同味

雞龜巴

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

推is ok

又唔係嘅

比人嘈醒

打兩粒唔同嘅字就得⋯我今朝玩咗一朝喇

非基師

欣賞你嗰日入去叫N賓唔好玩12人嘅膠

天仔食左咩

推有用PO

靚絲

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

浮狗！

年~又過年

又見今日retweet?

樓主心情撚

係咪太多hashtag

差唔多成個亞洲都係極權國家⋯

有事做

會唔會太頹

今年冬天你在哪

我仲覆緊8分鐘前嘅野 唔掂

我覺得係覆太快

做得好 食野未

黃婆婆好有心，好人一生平安！

不如算

thx

支持爾狗

基巴食咗早餐字未

()

push

浮雲lunch mei?retweet jor?

又見掙扎牙朗~

好波

係咪認錯 我記得我同唔知邊個講話粟米豆腐唔洗落黃糖 因為粟米夠甜

柒婆

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

唉

一齊撐落去 好唔好

準備受死啦，trump 任期一完

石仔食野未

咩教會

未 我諗緊繼續訓

岩岩瞓醒

你都好早起身wor

耗盡積蓄遠赴奧地利追音樂夢 王婆婆曾想住夏威夷開小店終老 陰差陽錯踏足社運

支持王婆婆

耗盡積蓄遠赴奧地利追音樂夢 王婆婆曾想住夏威夷開小店終老 陰差陽錯踏足社運

嚟喇

Seed

賜我腸得唔得

東南亞
#美國民主大禮包症候群

笑死中

食緊...台灣拌麵唔錯喎

大賓周今日retweet 咗未

係估你唔到

大賓周絲
又見面啦
Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

基巴教

反送中

向西 收到

貓捕

推呀

諗定食咩

走開

我本身勁鍾意食公仔麵
勁想試 出前一丁牛骨味同唔知乜
食完第2餐想嘔

似係香港蝴蝶效應

毒撚都冇選擇

麗麗

唔係你？唔通係樓主

基巴應該唔想有你呢個教徒

推推推

唔會 我仲要泰文留言

記得食lunch記得retweet

收山

個名好驚

我都想瞓翻⋯尋晚好似無乜點瞓過

男友

太正

lunch諗好未

年仔 我ok

搏一搏
不如你幫手撐登

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

好閪攰 快啲打暈我

下？

佢五音不全喎

自由加入

等你強勢回歸

諗住出去睇下有乜食

下次記得用套

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

我都鍾意食

夫人食完lunch 記得retweet

導火線係香港
遠因係免費獲得假民主

見到名 已唔爽

但有敬拜的心

我都冇力喎

聽緊

跳上太空都得

retweet 未

東歐巴打

幫手rt

我唔介意

懶

有冇後悔生左個女

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Joke

食曬，好少食得曬個早餐

望完幫手retweet

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

retweet 2 retweet

唔接

George

極權國家收皮⋯個個一撚樣

咁酒我

叫你咩好

Retweet retweet

琴晚睇泰國啲片睇到喊

我都有喎

互動係真係上得快啲

咁on9 既 九成係

今日凍唔凍

真係好似

正太

你地d名真係

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

基巴大愛

辛苦了

年only

收到

男神

點先可以有米8 溝唔到女

咁一齊拜

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

屌你老豆

偏心

有啲位真係無分別

我喺度等你

咁細食。。。。

𨳒

數一數東南亞真係冇乜邊個好
除左越南深明共產黨

牙朗

大空人？？！

叉

鼻毛好多？

唔撚中

叉bell

坐低推Twitter

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

叫天橋啲人落嚟嗰下

咁你回歸未

我好掛住牙花

係呀，出街食飯少飯都食唔曬嗰啲嚟

隊長

肉丸巴

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

咁撚勉強

啲狗無野做會俾人炒

勁迷

又見面

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

泰國都有劉細良

lunch未？

閃

鬼國亞洲已經有三個：中國，北韓，印度

Bebe放假！

由由話佢安全
可能忙

笑左

想蛇王一下

詩人今日retweet 未

有個媽媽跪警察，諗起毛巾媽媽叫防暴唔好開漼淚彈

係

Day 56
共產黨全球唯一邪惡核心

萬般皆是命

見到佢個名都唔開胃

印度...
我connect 左
暫時無視佢強姦既傳統

段

我嘅意思係希望佢安全

大大力推呀

W

我唔係
Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

去

幫肥肥推一推

西俠

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Push push

我都係...

淨係講民主咪轉做泰國囉
第三日就顏色水⋯好撚癲

都幾

今日lunch未？retweet 未？

而家睇成個亞洲隨時都係邪惡軸心
Gundam 00隨時發生

晨曦

館館

未到-273度都未感話天氣轉涼啦

原來唔係報平安

觀賞中

食返多啲

好撚攰

大俠 retweet

係度

就黎pm佢

課左50比uber了

其實泰國都爆左成廿年

唉 會記得佢

唔好放棄

仲有掟遮落嚟，其實只係唔同時間唔同地點，面對緊同一樣嘅打壓

精盡未

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Hello食左lunch未有冇睇pin RT

眼淚cHello食左lunch未有冇睇pin RT

唱後庭花

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Bb

試吓啦

Hello面仔食左lunch未有冇睇pin RT

save 12

好唔好飲

領袖都拉埋

仲有讓路畀救護車

Hello 傻仔發夢未

乖啦咁就

今日清咗？

之巴

肌肉佬

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

小心身體retweet retweet

今日冇伏

好似有火魔

日日都有retweet

我未回塘？？

今日都要食lunch都要retweet

終於到底

好

可以嘅

辛苦晒

咁乖多啲入黎吹下水

王婆婆：
5000年嘅奴隸制，皇帝專制係唔會改變到㗎
一直逃避問題冇用㗎，只會更加多嘅問題

我食花生

肌肉佬

依排點 耐無見你

我啲frd成日話叫我食多小小
我個樣就好似逼緊我食屎咁⋯

終於

好HEA

本來無察覺王婆婆出記招, 追你post先知, 有無懶人包?

早

快咁多⋯兩個月縮到一三日做？

終於唔係藍色icon

習帝

好忙 間唔中上吓連登咁

李胃鯨？

Rt左la

This way
[live: 11:00] 王鳳瑤王婆婆秘密扣押一年回港首記招…

#73

加油

樓主跟好貼 真係follow

靚靚

有無抖真心

陳皮紅豆沙我

食晏未

Snoopy 食左野未 有冇睇pin rt

免治牛肉

其實係因為真係靜 0消

真係記得抖下 等你返黎吹下水食飯未？

琴日...

Ho ball des

又見

未，剛訓醒

IU首im 25係好聽既

向西巴早晨

信自己？

食咗都RT咗

推爆

潛水師食左lunch未有冇睇pin RT

早晨蛋絲

佢冇上黎？。。。

腐蝕劍士都係流派黎

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

諗仔諗仔

樓主食咩牛餐(lunch)

rest rest sin

Hello食左lunch未有冇睇pin RT
RT曬入黎一齊笑

（壞咗）

未起身

食左咩
咁入黎吹下水

上水去retweet

請睇pin retweet呀

幾日

見到有人話睇到人哋國家咁齊心好唏噓

好聽！

唔係呀佢就想

未

不過豆腐花可能真係瞓多左
佢臨潛水果日真係瞓到傻左

幾時先到

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

快去
食lunch

可能仲訓緊

樓主食開狗糧（狗）

王子記得食lunch同retweet

早晨晨曦

食咗麵包咋晏啲煮麵

早 西西

仲嚟緊

They play: ignore!

佢同G-DRAGON 首missing you都好正

12手足生死未卜，大家繼續關注

應該係 好弱

我無

食野未

未食但係睇咗啦

咩包 煮咩麵

咁都好啲

人話多啲入黎push+rt

終於番左黎

Sr morning

諗到食咩未

點解你仲未死

Good咁你一陣食乜

我加入左army了

佢快啲上嚟 我想食豆腐花

係有冇rt

爬起身先

好事

屋企求其煮啲掛

狗吃

今日lunch未

Biden單嘢肯撚定要煲大佢

我老婆唱咩歌都咁好聽

咁打邊爐黎做乜

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

首首都好聽 幾鐘意

煮乜先

就到啦等多陣啦

Hi Lise 食左lunch未有冇睇pin RT

同李赫宰果單都係講唔過去

唔等你

係靚既

無可能一樣

佢後生, 仲要同行班人個個有案喺身

詠詠

你本身識佢?

Save晒係備忘錄

熱咗未 究竟

re

提子包咋 煮通粉屋企得返通粉
你食咗咩呀？

是咩

靜靜雞Follow埋西仔

雪櫃有乜就整乜

Haha

你地係早過我覺醒既一群

我好少出post架

屎忽巴

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

熱左

學巴

黎仔

走去買包腸粉洗唔洗3頁

向西

垃圾p牌account
正皮唔到 follow G持你

Lordmeilee

RR

晨曦B早晨

唔難

P牌都好過
哇屌
係!各位網友
個班五毛狗
我都係P牌出黎

提子包好食喎

蘋果

難吃

還未學習怎麼紀念從前

係!各位網友block 咗好耐

科左好耐

主席
我要求點人數

五毛唔夠我生活
好大洗
努力工作

支持努力

學

幾好啵飽就得

又

我都係

咁多野講 科埋你
懲罰你地

你未食過好食嘅

好心你食番正餐

主席早晨

幫你推推 記得retweet!

早晨呀 bbg
食咗飯未呀？

見到底

Hello呀嘈食左lunch未有冇睇pin RT

未訓醒

學仔學仔好耐無見

岩岩去買野食,出番黎見到三頁

車震：

Hello真係估唔到 食左lunch未有冇睇pin RT

記得食lunch

食野未呀

叫我b食野未

馬仔Hello食左lunch未有冇睇pin RT

西伯利亞人

2/3

做到隻豬咁

晨早流流點搞

我已經無覆好多

岩岩起身
諗緊食乜好

唔怪之得冇人覆我。。。

落街食黃店

唔啦

搞完基仔就搞你
岩岩起身諗緊食乜

聽Sylosis？

好撚多人呀 呢個鐘數
但呢個提議我接受 買外賣

食lunch!

蝙蝠巴
食飽飯記得RT

記得食野

食乜

係1/3呀你個老母性交者

專登絲

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

好食

石

基本野 常餐牛麵

真係爽

驚左 我唔出po

唔會有好吃的

你食未

趕時間嘛

捉你去開TVB POST

支持

你尋晚幾點瞓

乜仔

Good morning 你哋有冇訓覺架

蘋果ok 提子包不了

睇撚完未

Please

你啦

食左飯未呀主席
少爽 好耐無咁晏先起身
但都唔係瞓左好多

個名

推
國際戰線

要得到樓主批准

個名ok

煮麵未

KK

㬢巴

1am
遲訓師

專登仔

笑死咗

未食呀，依出直接去食lunch

成日見到你咁嬲真係好好笑

Kk

Hku space

正喎鍾意食佢塊包

唔好求其retweet

抖抖

靚女

未餓

你出我實撐你
唔出就搞你

Pish rt

差唔多了

我諗唔到佢地啲1q題

巴打

做乜鳩

巨龍巴
噹攤撈絲

勁快

咁我幫你食埋舊包

Pin

K仔

食咩

好波rt未？

如火巴

推推

龍仔Hello食左lunch未有冇睇pin RT

啱啱碌Twitter 見到
一樣樣

Oglala~

推手

老強佢

一齊

樓主要pin其他
我會默默洗哂咁多位既版

我愛樓主

食乜好

唔俾

搶

今天不想煮
黃店外賣

hi奔走巴

由叫罷個日開始就冇食

痴線你瞓左13個鐘呀？

多謝

晨㬢妹

真係仲係呢個名 lunch,retweet?

今日1am

no妹

吉野家不了

你個名係咪sernoita

應承你

[/quote]

好驚

做咩

救人

唔開心？

希食咗lunch?

你地識？

sweet

食咗

得閒幫手接街客啊
接唔哂

係咪孖生

希子rt未？

唔識
但佢有丁

我之前覆佢 佢係咁覆我睇書

閪閪

食常餐

ys

癡撚線，我成日畀呢啲呃

咁咪比你食

唔通連登真係冇絲打......

可以

Later eat

曦仔

Retweet哂

認到絲打

KEY

搶x2

咁都多啦....

上水巴

依家人地叫我妹子都唔得？

講笑

咁我走了

一絲希望 點知係巴打

你最後有冇早訓

7點起咗身

我我我

唔鳩記得咗密碼改唔到名

叫下你

唔食

有棍絲？

毒撚點會有人識。。。

食左乜仔

又見！

唔好驚
驚就輸一世

一陣又禁左佢

有丁妹子

游緊水遲啲覆

推文

一齊？

睇黎羨慕

lunch食咗咩

公仔麵加隻蛋

你以後識覆佢啦？

有既真係 見過

國際線有任 請每日推Post

幾時落水rt

Goodgood

咁跟住用我名作首詩

原來係咁7.7

叫曦妹都會應

求求

比人嘈醒囉瞓唔返

咁早晨運？

曦嬸

剪左你咪係

唔覆等你嚟

我有fd都係囉 屌極鳩

慣咗呢個時間 返工

早返師

咁咪又係我食

又不推

撳錯 不推文

有嘅

保護我

推緊 手快過腦

最好食始終都係 原味
近呢幾年都轉食辛辣 麵

係咪咁都唔得？

係咪又扮架......

再見

得

勁巨大

營多派

過冷河

我都有印象
參與討論過呢個話題

我有鍾意嘅女仔了

twitter任是基本

好食喎

我最中意豬骨味

唔好咁啦 我識你架

太陽蛋

Why not both

收翻錢

豬骨味都好食

屌你依家係樣變曬 比返sorrysorry果期既金鐘雲我

練下diving先

一早已經濕晒身

比我ff 下

咩4次

保護你

求b

絲絲

我咪屍

岩呀0成本

三張啫

比盡2.8分

到底今日係55定56日我見到兩種講法都有

藍左佢個世界

曦曦

我之前都係
改唔返

佢唔係 又呃人

一齊左未
未嘅話執左樓豬一劑先

追po

睇到邊

泰拳

唔睇書書？

唔得

咁嬲

You 竟然是

有左韓國麵之後出前一丁可以88

連登基佬一籮籮

貓貓

抵喇

係咪真係可以踼斷人地腳骨

咩蛋都好食除左水蛋

巴打 唔好唔開心

專一師

唔中意酸酸辣辣

食開日本版出前一丁食唔返香港版

少慘

想我搵錢掟你？

要比啲時間你康復

水蛋加瑤柱

世界第一

收咗皮

屌笑死

掟我
本人M底
最中意比人拎錢掟

有啲係計00 有啲唔係

你仲係好勤力去推post

點解會覺得似絲㗎

你弱過我。。。

烚蛋呢

好誇

諗好食咩下午茶未

而家出咗支那版出前一丁

no

奄列
炒滑蛋
蕃茄炒蛋
仲有
菜圃炒蛋

你唔識我

溝馬
笑左 我專一師

玩過一次

户户
你起身啦
四點都未訓

最近先加入
新member

7左了

食咁少夠架啦咩？

快啲去習武
遲下實有用

前幾日無

之前聯署大家真係好勤力

茄子巴

紅字啫轉頭藍返

咁先好食

真係好鳩

食飯未

麻麻地韓國野
我都係中意日本台灣同地道既港式野

我哋識嗰啲人
都唔見咗

好有心機

仲睇唔睇書

小稱

台灣有咩麵好食 ？

茄子

又諗起香城溫家寶

揾緊d data掟你

梗係

硬幣就唔好拎出嚟啦

咁啱屋企又唔想落街咪食港版囉

陪著你傷心難過

我都係。。。

拌麵
牛肉麵

屌你啦

食

3分滿分？

想加入？

推推推推推

你又真係日日差唔多時間上水

Save 12

諗未

all ok

夠

要同樓主隻揪

我都係講下。。。

係好有恆心

唔酸淨係辣得唔得

最迎攰到核爆 少咗上水 SOR

你唔識我識你

未喔你呢

佢包麻油好味啲

都好食㗎唔洗唔開心啵

少辣可以
太辣會火燒後欄

鹹蛋都好食

三色蛋都唔錯

再嘈啲

eg？

big brother is watching you
He looks very angry

真係唔明點解覆極都係4分鐘前既野

起咗一段時間了，無啦啦自己彈起身
走咗去睇netflix 返唔到轉頭

再黎

拌麵

叉仔

追故？

貼紙師

大撚哂
13妹
陳小姐
恐龍蛋

跟足schedule

唔痛邊洗掟

已follow咗你喇手足！會唔會重新開多次post？可能要改改個標題
我之後幫你推

netflix 有咩推介

好食咪得

我要食魚香茄子了

大撚灑係度啊
去左美國總統2020 D post

咁晏都未食
我牙都未刷

好惡

自由配對啦

係咩

鹹蛋都得

？？？

有冇食過流沙鹹蛋
送白飯一流

識玩。。。

推唔郁架啦
唉

笑左 記得

我都想知，啲fd叫我睇emily in paris

驚左

湯底都濃啲

唔覺咩
唔做elf了 做army了

攞蘋果揼你

幫你諗 炸髀紅豆冰

我要鼓油(自由)

LM

原來你係牛頓

睇咩

Mos burger

我唔鐘流沙蛋

Emily in paris

八目尚賞 賞花賞月賞晨曦

最緊要記得食

跟機

笑死 全部都...

笑咗

好似唔錯

呢套麻麻地

講真 叫咗

啲麵質爽口彈牙

啊

人生贏家

我都覺，好有以前睇gossip girls 90210嘅feel

好耐冇叫啦 叫一叫先 wuuu

勁認真

我都有一段日子冇食
不過尋日買左茄子打算自煮

飲緊珍珠奶好瞓就好

可以喺自己嘅名字後邊加#save12hkyouths 咁人哋睇到你嘅post時就可以順便留意埋你嘅tag

Hey jai做緊乜

Agger

祝你搵到

我諗好食魚香茄子

？？

請睇pin retweeeeet

自煮咁勁

push push push

真

屌

好想食

無興趣

真係作到

回不去

睇小我

今日聽日最後喇

收聲啦

睇

有珍珠

飲緊胚芽奶茶 想飲黑糖珍珠後日要飲返

再推

聽日

蛋蛋

Retweet everyday

胚芽奶茶 想飲黑糖珍

包包 食野未！

bat 仔

肯返黎啦咩

真係 而家嗰啲麻麻

依家食

哭咗 無時間

？

有珍奶
仲想再瞓

咁啱

食咩丫

好咁睇緊咩

有啲新團都幾好

認錯

今日食魚香茄子

做乜唔飲

佢唔是

早啊仲好睏

胚芽奶茶先啱 咁再瞓呀

推一個

55

Pushh

我屌唔好意思

無睇lu

叫完先睇到

好事 再瞓

我都係岩岩知
朋友話展品caption已經偷偷地改緊
以前明明係寫「中國割讓香港後」
而家變左「自英國佔領香港後」

朋友睇

年仔

今日去邊呀

熱？

有冇文字版

食咗咩

食開營多或者japan個隻出前一丁原味

1984

依家食，睇左啦。all done

胚芽good喎
肚餓，搵嘢食先

係呀，潛水好耐

前排睇咗動物農莊

營多好鍾意

辛苦

RT *pin 未？？ 麻煩share 埋俾frd吖！
感謝

今日仲有冇諗

食緊

之仔

感謝 食乜

求

係但想飲黑糖 買完先見到
食咩
我都食緊 估下食乜

食完飯已經推到咁多板了

包包 食嘢

歡迎歡迎rt未

係。。佢地din

今日
5001！！！

你逼我

burger

lm

落街食？

RT *pin 未？？ share 埋！食嘢未？

食左晏未

太掛住

應該落街食

食飽啲

你咪

依家食 啱啱訓醒 推

要刷咗牙先

我都係煲左個麵就算

想搶？

唔玩了 溝緊女
用左咩蝗語

食緊....墨演河
你呢

精神

學到野

手joke手joke

仲未落床好搞笑

你地好彩

午餐啦！

咩麵

溝完返嚟

煲左個麵

你？

唔蝦佢

蝦佢就啱

唔係咁易

pushpts

炒埋一碟

我都準備棄

考慮吓

終於現左

好啊

慢慢....

真喎 平時睇開咩

唔自殺

你返到黎都5001左啦

李圓圓個黑糖珍珠好好食

都係屋企抖下做下野

咁誇 好彩未睇

感謝

飯飯呢

唔係我嘅取向啫

我都覺

啲人話依間好飲 我仲未試到

啱啱先起身

虛

佢個奶昔好飲

retweet?

你咁識氹人 實得

仲碌緊

成功

賣俾你

成粒波咁

請教緊樓主

你不如去食嘢啲先

近排睇返晒宮崎俊啲動畫

放心你唔係第一個

真咩

歡迎加入依度唔小圈 但要rt左先

推薦佐敦嗰間，旺角麻麻地

去開果頭先 真係好想飲一芳都好好食

佢有奶昔？禾矛飲過

以前冇乜機會睇

我好耐以前試過一芳水果茶之後就冇飲過，成杯糖水味

又快整完又好食

我喺出邊好少飲水果茶
黑糖珍奶好好飲

藍鯨真係應該成幾個星期冇見了

今日未見

聽下歌抖下

個fd話睇到嬲

食咗
今日食越南野

男既更加慘

忽 u

我覺得似沙冰多啲

開返

咁快推到就要再開

唔該曬

你勁人

推返佢啲舊po

食飯啦

飲過一次，又好酸又好甜

想食米紙卷

食粉麵 only

幾好嘛

可能未起身

依家ok

快啲食

5001

主席早

早晨

要變肥仔啦
珍煮丹都幾好飲
Nuttea嘅堅果奶都好正

都好食

氹左好多應該有經驗

咁去睇返

點解嘅，我淨係睇咗少少

再食

珍煮丹真係好好飲芋泥芋圓
Nuttea未飲過mark低左

等佢起身

我都唔知但佢睇曬

好飽

啱啱睇完openrice都見到有人咁講，下次try try先

Marked

真係好難

飽就好
而家先刷牙

叉叉包

以為你刷左

out

無咩興趣

刷完

轉飲其他水果茶

一丁戒唔到

咬

煲佢老母

下

做得好

落去食野嚕

煲麵

韓麵喇

珍煮丹真係咁多次都一樣味，好好飲
佢個擂茶都唔錯，但小貴
Nuttea啲staff好好人
仲有，茶色生香個奶蓋都好好食，係鹹奶蓋

痴線，我噚晚一路篤機一路睇先睇咗幾集，佢好有毅力

真係cap低曬
諗緊聽日飲邊樣先

啲黃店嘢飲真係好正

yeah

到我眼瞓

PUSH

早午晚各一杯

咁牙胶會爛 飲邊樣先好幫手揀

我唔係學生了
唔識自煮會好慘

愈唔健康愈好食

聽左你話輕口啲嗰隻
明Minimal個意思 唔太melodic 幾岩放鬆既時候聽

近邊先
九龍就nuttea
新界就茶色生香
兩樣都飲唔到就珍煮丹

熱天飲好正

趁而家未係好凍要飲返杯

係真係好好食

Ok聽日飲完同你包膠

你真係唔好再凍

唔姣飲唔姣打禾

如果佢係香港記者，可能會比人話唔專業

放心我好少覺得啲野難食

隻眼好痕

滴眼藥水

咁得啦

忍！
忍住！

唔係懶無黎推po，於心有愧

我會忍唔到手
用生理鹽水洗眼

岩岩食完

我隻右眼呀

喊啦

今日大家有冇掙扎？
有冇操體能？

先推 後再twittter

知道知道

除咗水蛋仲有咩係難食

挖出嚟洗吓

危險

淨係去咗行路

懶呀你

佢有日凌晨四點同我講 佢睇曬 嬲到瞓唔到

真係一陣飲九份 又係呢度嘅推介

都啱 但茄子好似好難煮得好食

肥到跑唔郁

比 d 掙扎！

再marked!

好笑，佢netflix完chill唔到

啱

我睇唔到

我同佢講咁我瞓先

之前飲過葵廣嗰間麻麻地，一太多人幫襯就....

心事如塵茶食亭都好飲，嗰粒塵仔好cute

我唔係去嗰間

唔想睬佢

咁就好了

再marked 好多好開心成日驚中伏

推🥺

我都係，同fd試新嘢會試一杯正常實冇死嘅，另一杯就係未試過嘅嘢

喺hkerstandwithhk個igtv到睇
第一條片

涼拌好食

食左咩lunch

想了解我？

照坐
RT *pin 未？？ 麻煩share 埋！食下午茶未？

眼藥水有無

照顧好自己未

懷疑你煮左2包

冇

休息要緊RRR

YES

隨時歸隊

買定放係屋企

我一次食兩包㗎

一包既話食得勁快

又露大囉柚

係 一包真係唔夠 但兩包真係好濟

太肚餓會食三包

茶色生香正架

我覺得幾正

Push.

飲涼茶

記得retweet

係 但都唔會成日食 太唔健康

飲過兩次都幾好

蛋蛋識貨

推巴

你到底飲左幾多肥仔水
肥仔水大師

真
太重味精

錯曬

記得retweet

太誇張 食咁多唔係咁好

仲有無喊仔

落少啲粉

不嬲比人笑大食
同人食放題我可以食足三個鐘

去retweet 先

唔係 係一次過食咁重口精唔係咁好

我都可以

puah

今日好似冇事 食左飯未

佢將首泰文歌唱番成英文歌詞真係幾好笑
佢自帶泰國人嘅幽默感

感謝幫推hehe

炒埋一盤熟就OK

泰國人啲幽默感真係好正真心

環保少女都有聲援12港人
唔好再成日笑人“how dare you”啦

Okar想喊就喊下 飽左了

食出前應該好啲

成日覺得佢哋啲廣告好勁

佢之前都有聲援香港 好似又係rt phonejai d 嘢

好撚長

死肥仔一出街就飲，就嚟連行都行唔郁

但又真係睇得曬

名仔咁唔係咁好

下次去其他地方再飲過先

好耐無飲可樂就真

要做運動了，為咗飲肥仔水

推上去推上去推上去推上去

可樂我反而麻麻地

Yesyes

係呀
訓覺前都好岩 放鬆神經

太多氣

向北奔走

係，同埋好甜，成日飲唔晒

話鳩知佢
偽環保臭閪
撐登狗
一句都冇鬧過支那

利申行為上照retweet

飲水正解

一丁大個d，兩個都夠

有冇飲過etea
鹹蛋黃芝士奶蓋

cc

估唔到你咁鍾意飲甜野就真

嘆巴

見字飲水

你又真係4點起身

車仔麵

二哥

今日精神仔

識飲緊係飲可樂

咁晏

哈佬小嘆

thoughts and prayers 🙏

你今日飲左未

加檸檬謝謝

渣ga

大奔

食左野啦3點起

講真佢真係偽環

一丁1個等於營多兩個

我依排都食左
好食

三個營多=兩個一丁啦我諗

等太陽仔瞓教

Join

有啲嘢，立場上唔同
就議題上嘅合作啦，一單還一單咁計
佢有聲援12港人就rt聲援嗰個post&多謝佢
佢其他議題同自己立場唔同，就照批評佢囉

芒果奶蓋

而家個個等大選結果，不過侵就算選贏咗，香港都唔樂觀；之前重話咩香港係西柏林，屌，西柏林係東方陣營㗎咩，香港已經畀共匪控制咗廿幾年啦

Shock真係癲 好感動

等我瞓教？

我最多行為不一
口上照鬧
Twitter狂多謝佢

頹汁飯

屌你老正

係
所以西仔咪話照rt

偽環都係要屌

你最後幾點瞓

咁應該係 下次weekday go

係 唔錯既

就係覆完果句突然合埋左眼

時間未到

下次訓唔著聽
而家聽重口嗰隻做野先

差唔多啦

呢個未飲過，下次經過trytry
鹹奶蓋好正

good

鍾意飲茶多啲

成日掉俾人飲

Hi 奔巴

Hey

水啊 唔係茶啊

Ys

比我

heaglo

Speak

What

委仔～

幾點起

接龍

10

係 準時報到

Ok轉返飲水

早到

好，下次飲叫你

你會飲先算

big ass

ok 就嘆廁郎

不了

郎中

特登開俾你飲

好遠

頭痛?

中間

間接

無論邊一邊都係等選完總統再搞
今次唔打下次再等幾年

留名

依家無

好似好耐無見你食住營多飲可樂

接種

戒了

種類

hello
Retw左，retw左秦國未？

戒到好事

類近

推推推推

近親

親愛

愛麗絲

絲綢之路

路邊攤

攤販

販賣機

機械

求仔

食麵包

械齒鯨

夠飽？

[突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！

faker what was that 鯨魚

魚蛋

未敢遺忘12位手足

食左咩burger

checked 蛋殼

夾my夾my插插

生果刀點睇

弱

why

麵包

bell

up

tui

叻
難 殼果

CC

港式burger

果實

實體化

化解

解毒劑

劑量

做緊咩

食完下午茶

hea 緊

牛牛

跑跑仔

典解你有聖誕版連狗既

想知啊

鍾意你

有啲悶

一齊推po

快啲話比姐姐聽

推緊

姐姐 係姐姐 姐姐啊
+xm

30蚊魚蛋燒賣

推多野

咁多

CC.......有咩食

係咪驚親你

now? nothing

醒你既依個都係姐姐

一路食緊lunch推po

屌你

咁遲食?

因為weekend12點先食早餐

咁dinner呢

好似好正咁我都想食

琴晚Twitter 好似都有見到

眼瞓好去瞓

通常珍珠奶茶 +其他

點整

過冷河

收到！

認真呢

boring

美式好食啲

真心幾好笑

下次食美式

運動

識煮同唔識嘅炒埋一碟是唔同的

需要休息的

咁抖下

今朝做咗 今晚再做多次

入嚟幫你打氣

唔食燒賣

就咁？？？

Keith rt ??

我記得有 但無tag 嘅

Yes u trytry

柔真係鳩左

你今日真係全日喺到

應承左基2嘛 不過頭先都走左陣

星

睇書唔好食嘢

同媽媽講

下 我認真覆

義氣仔女

JENG本書養曱甴

Why

認真覆英英

有禾唔驚

屌話說我第一眼以為依句係我講

檢討下啦

扮出黎 你都得

我完全睇唔明

一陣你媽媽話我水鳩

你又跟埋佢一齊鳩

正仔

我本身係

檢討啲咩

喵樹

邊度唔明

即係本身水鳩我😑

知錯了

講少啲粗口

咁依個我感受到

有無rt呀丸

不過真係浸一浸冰水

唔係
我講緊呀柔句 下 我以為係我講

之前rt得太多人bam左

真係笑左

hea緊，等食晚飯

唔信里了

你係一次過喪rt?

見到有手足覆好warm，頂住呀
又去retweet下先

好啦

你咁覆 我大尷尷尬

又食 不過我都係
話說咁你頭先咪食左薯條

好彩我叫曦

事實唔怕講

月巴

啊希?

瘋狂咁食
食咗

香港示威者：為什麼泰國不學學香港扔燃燒彈？

泰國人：你們弱爆了，我們是用手榴彈的

你唔洗食野既

哦.....呀希.........

有泰國人pm 我話多謝講真 終於有少少明點解佢哋咁撐我哋 好似照鏡咁 真係好傷心 好希望佢哋唔使經歷

一兩次

食飽啲好我都想食

食你

即係stalk左2次

諗仔

唔敢啦

Errrrr⋯⋯多謝 你都係

小年

咁都未聽過

小妹撚撚下雀，屋企人返黎

戒住口先

周到你喇

你係阿希？

佢話等多一星期

我唔係成日賣樓主

喂未到未到你唔好出聲住 唔係你唔係你

諗到佢下次又睇書

真係
睇返reply 原來我都係覆左下

英仔文青

柔媽sorly

Yes唔洗諗

你係阿希呀
你係阿希

um。。。你。。係呀希

我想撚雀呀好緊火

夠飽呀 食左兩個

係呀

我都成日賣我啲frd

笑死 跟得你多lol

希望佢地會嬴

好驚佢唔知整咗啲咩

堅持

哦話說我有fd真係有養雀 我load左下

咩包

哦......呀希...哦！！！！！！你係呀希！！！

唔驚啦咁浸冰水都好正常啫

禾稈

今日飲咗九份四季春同抺茶 要同豆腐花報告

唔好咁講 我只會教人做好事

真係好掛住佢唔該佢快啲返黎

雀一定要日日撚

牙純

RRR

鹹蛋黃

good job

呢度最好笑

推下

咁呢....佢就....暗戀...你

有推

沖凍水涼

好撚凍..

呀馬有冇rt

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有懶得接

依家又冇事 lu~

Retweet ？

茄子感冒

正
試下

cool

有冇同你講過 kfc 鹹蛋黃雪糕好難食 之後唔太敢試

吓

泰國都要retweet

淨係落兩個hashtag嚟講(仲要唔係落#Save12HKYouths)，
我仲計唔計佢係參加#Save12HKyouths Campaign？

會有嘅

係咪講緊魚香冇茄子

次次聽都係笑到仆街

操完
不過冇咩時間
如果唔係操多幾日

好似唔算

小推

d tag咁尷既 佢幾靚女囉其實

樓下不知名既麵包店既大麥包，搶仔包

記得抖下食飯未

飲奶粉算

好食麥包幾好食

咁...你可以食海鹽芝士

碎住RT

好食咁

食飯啦-.-

不了
懶
又健康又慳錢

但樓下間野麻麻地

etea 海鹽芝士奶蓋?

唔知點解諗起s.h.e首歌

Btw retweet 咗未

想知有無人教下佢玩twitter
同埋佢係有影響力嘅香港人，仲要英文咁好嚟講，可唔可以寫多少少12港人發生咩事呢

我指梁家傑

巴c殺咗一條龍叫殺龍巴c

巴c殺咗兩條龍叫咩

究竟佢地過成點

唔係 講緊條茄子lol

眾數要加S

就笑死

一聽到嗰個位就忍唔住

唔係咁好

飽左都ok ge

啱啱先睇到係佢

是但啦
又唔係成日都咁
一餐姐

=3=

都係叫殺龍巴c....對唔住

Retweet 咗未..

PM佢

聽多次未

很好

還好

窮L冇計

真係走咗去聽

奶仔

一齊撐住 記得retweet

叫佢上嚟呢個post裝修吓

休息好

緊係啦

CCTVB新聞報都唔敢報
國安法下香港人都唔知幾平安和諧

做得好 記得每日都要

Cctvb no news

六點半新聞隻字不提

retweet 咗？

食完飯retweet

調理完retweet?

ok

CCTVB六點半新聞隻字不提

鹽水烚完浸冰，切切切，雪吓佢，加汁食得

一直做緊，基巴！

一齊加油，Twitter 佢老母

點解啊 食牛丸都ok 有間黃店既小食好好食
ching 可唔可以教我點樣 加密🔐 個留言
我最近先甩p唔識用lihkg

覺得有陣味 牛都唔食

字體拉去隔離有個鎖仔～

好 同媽媽講（咩汁）

可愛今日retweet 咗未

啱啱retweet完再上連登

咁食咗飯未

二二 今日retweet 咗未

未呀 仲等緊

小心一陣變我哋圍攻佢

再唔係你可以手動加 [member ] [/ member]

豉油+糖+辣椒+蔥，唔食酸我冇落醋

希望佢哋安全，好鍾意泰國

牙花

麥包

p

有冇人覺得成件事好ON9?
王婆婆家住深圳，但經常高舉英國旗，真係完全諗唔通
反中共政府之餘，又要返大陸住
真係完全唔怕死

靜咪幾好
社會有祥和氣氛

入面好多

Twitter戰線

等到未

我都唔食醋 碗仔翅都唔落

鬼玩捉迷藏

rt

有冇黃店中式包好食架

德國Petition得返3日炸

我愛樓主

Sor lo呢排掛住做嘢少左做戰線

個post熱咗好耐

佢好似好耐之前就喺深圳置咗業
佢依家賣咗佢又好難喺香港置業……

我都想知

今日包包有揾你

都係殺龍巴斯

飯
終於見到你

SR呢排好嗎

Retweet?

見到飯喇見到飯喇

但喺中間

環好啦，又要忙過... 懶懶懶

但熱咗成日

涼
RT未呀??食飯未呀?

Retweet

Mark 低先

今日有咩最平，想買薯片
RT未呀??

你地推到而家

點算 爛到佢走咗

去759買啦

殺龍巴斯用黎殺龍既招式係咩

邊隻好食

yeahhhhhh

屎屎收工啦

郵差先生
今日RT未??

正能量 wuhoooooooooo

勁對唔住佢 🧎‍♀️🧎🏼

我真係呢幾日都係到睇twitter

LM 唔要鹹蛋黃流沙

包
記得好好食飯

飯

長mon rt 到死都唔掂

癡殺龍巴斯？

食過

喂 精神呀！！！！

撒龍適

火火 食飯未

點解我睇唔到

食緊，你食未??

食咗了，你呢

你個嘢壞咗

爛到你都走埋

好精神

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

Feel到有幾爛....

拎個分身去支持

點解會咁

西....嚇走人

完全明我推多7分鐘都閃

訓棺材上twitter

我都係今日先多咗上嚟

泰
我哋都要堅持

D

食左
今日係最後一日食素

睇到攰

換電話

渣

飯唔準死

做曬功課未

是

阿紫
RT未呀??記住食飽飽

[/member] testing testing [/member]

排隊 前面起碼有3萬個

食咗咩?

覺得點？
靜靜地幾岩睇書做野時開住

Good follow樓主 保持關注➕rt

RT和follow晒喇

唔換

繼續痾屎啦繼續痾屎呢場運動就會贏架啦

粟米 薯仔

多左/

一陣再同你睇

點解食素既

依家去

加油..飯

和你睇

我要排樓豬

唔好排住，我哋去食雪糕

我冇資格攬佢地...

我排牙花

rr

泰國警察；我哋唔係香港黑警呀！

岩呀 幾calming 有個techno底又未至於太寡 好岩要專心
其實都唔算太重口

幫12港人祈福

我地見左有無10分鐘

大家加油

天氣再凍D食 很爽

食屎?

係!凍天食好爽!

never forget

守護糧支

幫手推

DAY 56[/size=4]
大家可以參與#RopeofHope 活動

環保少女相關

王婆婆

RT咗

雪糕啊！！
屎一年四季都食得

食開咩牌子

狗：符合國際標準

#Save12HKyouths Campaign

#Save12HKyouths Campaign Part 2

減價食haagen dazs 平時食雀巢甜筒

港狗真係世界標準

驚覺得悶所以歸納佢做重口
你鍾意就好喇

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

Check 吓有冇做漏

有d聽開band 野朋友話好悶聽唔明
但其實佢隱隱地有變化

有follow.....

Sure 啦

一L樣

#save12hkyouths

飯.....仲未見到牙花

牙花到底去左邊

跌左落屎渠

等我去屎渠搵搵

小心牙飯....要返嚟

冇ambient咁重口 ambient嗰啲真係未欣賞到

我覺得又冇話明唔明
係冇平時聽開既咁melodic 但正如你講嗰種變係陰啲陰啲
唔集中聽係好易覺得冇變化

長沙灣地底

P the

牙Be

P牌又嚟

你今日retweet咗未呢？

[12送中港人］twitter戰線整理

#970 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

即做

仲有時間

又食

3001

retweet

今日Retweet 咗未？

睇到唔瞓？

新會員 記得retweet

報復心咁重

你覆我嗰陣應該係食緊

大家retweet左未？

推 post 先
by 愛護連狗力量 主席

瞓前最後一推

主席好

bug 不
要瞓啦

大家都一齊早啲瞓
雖然慣咗夜瞓

I can do this all day

暈低

retweet 完早啲瞓

晚安主席

hi tfvsjs

瞓前記得retweet

晚安

由

花子

包

主席

我都twitter開緊工

咁靜既今晚

啱喏返到屋企，得返5%電

去沖個靚涼差電先

retweet左未呢

の仔 好耐無見咁

去左第度開台？

差緊

我有你心架
呢兩晚係少左上黎既
twitter個邊多野推

星星

今日推少左post

家純

恰你都係因為愛你

去左邊玩呀包

晚安啦

瞓啦叉叉b

晚安 主席

goodnight 叉叉b

玩返工
放工同朋友食飯

一唔洗返工就推少左post同Twitter
情況唔理想不完美要改善

手機版lihkg點先有麵麵icon

支持泰國既聯署

年呀

簽左

蛋

忙緊咩？

訓覺未

好多

早啲瞓啦 唔好睇咁夜

係呀
12人d campaign rt極都仲有 開心既

啱啱交咗一份，再draft多份

開心包包

睇緊波睇埋就訓了

不過都好多泰國

開心 由由

RT 未？？

真係好多

開心

由由開心就好

做極都仲有

！踢緊邊隊

包包都要

泰國d tweet郁d都幾萬rt
羨慕

開始咗就唔停 @下嘆巴先

係...之前咪有一日湧入佢哋一入啲retweet 直線上升

我鏝

開心蛋蛋

係！見到個數就估到係佢地

曼城對阿仙奴

真係唔同...

小年都係

阿仙奴

一開以為係車仔黎 有2個都過左阿原來

包都睇波波

開心蛋 開心由

開心彈

大家都開心就好

開心 年

煎蛋

牙bell識波

蛙

請retweet呀

蛋都有睇

現場睇過

我係鏝的
年仔呢

開心蛋由包

我都想試吓

叉燒？？餐包？？

我都係鏝球場睇過2次

我係阿 輸緊一粒

好羨慕

阿 呢幾年

有啦梗係

係佢球場附近住過一排
歡呼聲傳到屋企都聽到

「有冇人好似我咁 wts等緊一個人在線上」
「人越大 越想要安穩同快樂」
「呢班人真係好有心。。」(rope of hope)
「被送中第⠿⠿日，他們不會是最後一批」
「大海撈針都話可以去個海度撈吓」
「如果返返到去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走」
「原來已經兩個月」
「有時候真係好想快播人生」

慣咗

犀利

Copy jor基巴琴日講嗰啲入嚟先

總會有希望

唔知佢諗咗未

嗨

我估未既 似忙緊 又或者佢邊忙邊諗

感動

search #save12hkyouth 個tag見到佢地大量rt緊

嘩 你...醒咗？

無呀 無瞓

請睇pin retweeet

喔...你夠鐘瞓了

未住

早抖了

你記得快啲較返好生理時鐘 晚安

sweet dream 年

冇去....好遠

話說我其實一路都無自己去tweeter搵post RT
因為連登條link連唔到去我個app到
有無人知點解

一路都係*

你拉低啲有得切換應用程式

Twitter 點解auto correct會打左呢隻字

依家

未得

遲啲到你，睇足一季玩足一年

我一路都唔知原來有得拉低
咁我以後可以跟連登做RT任務啦

我係呢度開link都連唔到去twitter app
只係連去網頁版 不過你照login都retweet度
再follow一d出名關注香港既政治人物
咁一開twitter app已經搵到好多相關野retweet

純支持 冇寄望

牙蛙

變左色

我本身都係咁樣 不過而家多個方法
集中火力推下大家都推緊既

負清

用新形象面對大家

平時女仔睇波多數鍾意猁

加油呀
好多泰國人幫我地rt緊12港人

長㩒有個pop up bubble (?) 再㩒 入網站 應該就彈入app到試試

你地講我先知

@蛋蛋 都試吓

咩形象？

係wo 頂 蠢左
係咪iphone先得？

係喎

猁 不了

好多人一㩒link就入到 我問咗幾個都係 最後睇吓睇吓問吓問吓試吓試吓就得咗

？？我iPhone arrr

不了
我都係咁話

我岩岩都得左了

油仔

王婆婆好堅強，咁都可以頂到一年再翻嚟。
根本唔應該有啲咁唔人道嘅嘢

呢幾日多左好多泰國人follow我

應該仲有好多人唔知
可能要出個教學

證明你好落力retweeet

我都係就咁襟條link直入到

真呀
識左之後方便好多

牙包

有無巴絲幫手出

牙蛙有冇宵夜

Back

蛋糕

身邊個個都係得禾唔是

長㩒得咗？

Topic 「如果返返去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走」

Day 57
原來已經過咗咁多日，
都冇咗消息好多日，
幾時知係邊個官派律師，
12手足佢哋之後又會點，
真係唔知，答唔到大家。

能力範圍內幫到嘅真係冇乜，
保持關注 retweet ，不忘不棄。
定期寫信俾佢地，
但希望大家唔好寫敏感句子，
同埋要寫上款，指明邊個收，
淨係寫12手足未必收到。
平郵$2.6 空郵$3.4

地址：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所

你個嘢真係壞

唔想換

6/7？

唔係呀

thankyou
RT 晒未呀？

點解諗起我

得得曦

其實我突然諗到一段

打出嚟

「其實想同大家講句對唔住」

唔知上次啲咭點呢

然後呢

想同以前嘈交嘅黎個世紀大和解

邊啲
分化撚果啲？

果然 可以的
你打左先

你地咁夜未訓？

你話凍會戴帽

你都未

嘩屌乜料 4點左

講真依家真係凍

睇緊獌聯好撚廢呀屌

燒鷄

一望你個名就好肚餓

呢幾日熱翻喎 你真係唔掂冚多張被

日頭熱夜晚凍

食嘢

今晚涼....舒服

我唔睇kick 波

真係想 瞓唔到

「其實想同大家講句對唔住」

我曾經都係一個分化撚，
好多野睇唔過眼就同同路人嘈，
我為我以前嘅行為道歉。
對唔住

我唔想比較邊個付出得多，
亦唔想每次都好似打抗爭CV咁。
社運去到依家更加唔應該因為小事分化，
大家其實都想做好佢，
唔應該下下問對方為咗運動付出咗幾多，
而係應該信任大家嘅決定，各有各做。

所以我今次見到12手足反應唔大嘅第一刻，
都唔想開post鬧大家唔去做，
而係選擇自己做，去叫大家關注。
我唔認為開post責任重大嘅，
只係覺得呢個係其中一個方法，
實際少少叫人幫手嘅方法，
所以我好在乎個熱門，
因為上咗真係會多好多人知，
多一個幫手RT，多一個人記得都好。
任何人都可以做開post呢個角色。

難免有時候負面情緒太多，都忍唔住放負。
但同大家一齊抗爭，至少冇一個人頂咁辛苦。

Feel到人湧入

睇開奶共猩猩？傳CP3過湖人打記念籃球

個肚咕咕咕瞓唔到

其實好多野都想講

會衝入嚟

講緊乜

好多街客黎推

反省文

你個名開得好

Is 唔想嘈交

唔係
叉講緊聽日果個

我如果開反省
唔知佢會唔會入嚟嘈

準備好和好未

尋晚咪話個topic好多人會衝入嚟睇

擔心佢覺得我假多啲

咁依樣我覺

收皮啦咪又係分化撚

我流鼻涕

都係開多段時間證明自己先再去反省

著多件衫啦

不過你態度幾好係人都有眼睇架啦
所以就算佢入黎咁講都唔洗理

懷疑佢個次重擊左你

你都係

唉 擔心又嘈

重擊

開到第3個月先出

下星期好似好凍

唉 聽日又要早起身

早抖

咁....你攞定啲褸出嚟

仲唔瞓

花 子

咁去買衫先

冷衫ready

ok wow

嚇窒我 原來有份功課聽朝交

有冇做過

回家不久

下 你又話瞓？

叉燒包

你預先睇咗樓主聽日嘅post聽日入嚟支持下 再推

咩工嚟㗎

今次真係訓
十點醒

諗住自己發脾氣 俾你見到

Why唔瞓

提包包記得食早餐

唔好發脾氣
肚餓

我都肚餓

做嘢

有幾多

點算

推一推

發夢

早b

因為夢唔到我

食早餐

好過以前了
你做好未

好過就好

10點dead 交咗

早曦

樓主又話十點醒

唉 都鳩架喇
痴左線點解會miss左份功課

瞓得好唔好

Ching識波

標冷汗醒咗 鳩

隔離屋播歌醒鳩左

出門口先

我都差唔多起身

依排真係瞓勁少

想見你

唔靜

Normal la

E

牙 be 早

go

你咁早

各位早晨

惡夢？

準備開新

飲咗未？

如果返返去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

好耐無見

我嗰陣差唔多瞓

推一推先

太heavy 不了